話iphone影相勁果啲人係未盲撚左

光又影唔到
太暗又影唔到
好多時隻眼望得好清楚
但係影到一舊舊
仲要乘日影一張變左影幾張 要慢慢咁del返
之前用android都無咁on9bug

有無諗過係你技術問題？

禁制有乜技術？

用緊第一代?

好似你技術問題居多

你講得呢句 此post已完

打交輸你賴塊地

我落地盤用 se 影相真係無衰過，android 真係一時時

Google前副總裁指Android令手機拍攝不如iPhone

???

影相真係唔靚 影到d雲一舊舊 水面又睇唔到水底d野 真心唔like 利申ip6plus

你小兒麻痹症咁，比到專業嘅相機你都無用啦

iphone影相不嬲唔係最靚，最多叫唔差

又話user friendly，原來要講技術

你現場都睇到水底既野？

用家問題

樓主你自己都1999
影出黎咪1999唯

見唔到架 真心覺得好既相機應該要射穿水面

技術就唔洗太多，智力正常先係重點

一句講曬 通透lo

如果唔係d幾萬銀嘅機係邊度黎

我覺得一部好既相機應該要影到萬有引力

有x光功能影到骨頭先係靚手機